唔好乜都賴香港人啦屌你老母

成日見到有人開post話見到香港人乜乜 終於見識到香港人點點點 屌你老母除非你係大陸狗啦 你自己咪踩緊香港人囉 根本就係得連登有一部分傻鳩係咁咋嘛 連登唔=香港人架 屌你老母

同理 唔好再賴連登仔啦

鮑姐好

仲有班on9黎連登講上連登=loser

你唔比人哋係識中文啲鬼佬咩....

仲有你呢啲五毛

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

我好肯定連登好多問題都係由你做成

多得每日150個'香港人'